電子煙可唔可以帶入境？

應該hand carry定放入喼？

同問

咩意思

我都想知

入唔入得境要睇國家 上次公事去支那西安係入到境
我都係handcarry上機 因為入面有鋰電池

機、電、霧化器 hand carry
油 喼